Zoom買咗Keybase，任何用緊Keybase做保密通訊嘅請快手轉軟件

Archive:

原文：

姐係點，唔識咩係keybase

唔用Zoom咪得囉
駛攪咁多野

twitter reddit都用佢好似

唔識中文？

我屌佢老味 有用開keybase
唯有搵下alternative

應該係買個 end to end ，佢爆咗個問題，商業客應該會搵路走，

Keybase是一個基於PGP技術的社群網路平台，它可以將用戶的身分對映到公鑰，反之亦然。目前在 上提供身分驗證的網站和服務有：Twitter、GitHub、Reddit、Coinbase和Hacker News，另有網站管理員、比特幣、Zcash位址的驗證。 維基百科

Twitter都中？

好撚大鑊

你冇用嘅話就唔使驚啦

What is keybase and its use?

Twitter 中

即係唔用得twitter

push

pish

公司有用Zoom
想問咩係keybase

類似 Gravatar 或者 OpenID 嘅嘢？

我重睇中佢嗰250gb cloud storage service，個reddit道已經有人放出嚟講，我即刻del acc